食戟G靈 226 中文

美作洗完白之後依家好撚型

美作被強制先手

臨尾個企位好似有啲問題

是但啦 由角色高望向低

刀疤佬 前菜 學姐 主菜 司 甜品
有連貫, 100分

久我又要累街坊了

十件壽司唔算前菜喇掛
不過佢會咁講都唔奇

其實算
前菜一般係冷盤
要由凍食到去熱 食完熱再食凍會肚痛

前面久我用美作準備既野先話自己果邊有團體合作...
結果最後輸係因為對方3碟出黎夾得仲好D...真係好柒.....

但係咁先突出到團隊呢個term

正宗壽司唔係暖暖地既咩

甜品可以係凍架喎

本身全敗
不過因為一齊上會好味d
比美作贏番鋪 其他兩個收皮
刀男又比佐把刀美作
叫做對得住佢實力
雖然都有可能全敗
但就太過on9
團隊

講錯 係食完生野先再食熟食 食熟再食生會肚痛
撈亂晒

【情報】官方今日公告《食戟之靈》第三季薙切繪里奈聲優最後決定由金元壽子代替種田梨沙

係日本 前菜只會出刺身
或者最多係1件壽司 但係會夾其他幾樣野

ジャンプ No.39
表紙：食戟のソーマ

是但啦肯定爆衫

227圖透

女木島咁就out左

冇扇貝既大小姐

主角隊完敗